唉 我唔開心啊

開始覺得自己有少少抑鬱
我都想有人話我知我唔係咁差

你真係好好

Be the best of yourself!
唔洗同其他人比架

垃圾

多謝你啊

係 我係

樓主錫返

多謝你讚我好

accept yourself and then be a better man

做咩唔開心啊？

你覺得自己有咩差先？
有時可能係我成日覺得自己冇人咁叻 久而久之就會鬱住
覺得自己冇咩成就 成個人好灰鳩
有時同身邊朋友講下自己有咩唔好 其實可能大家都有一樣問題 只係冇講出口
慢慢你就會覺得你同其他人差唔多就冇咁鬱
利申 過來人